覺唔覺蓉兒個樣好似大埔LuLu🤔

唔覺

樓主有面盲症？

LuLu>一同

lulu仲要大波d

搵隻g同蓉兒比

lulu夾出黎嫁咋

梅超風屌打眼袋G

Ching好波

一同直頭冇

一同誠實好多
好女仔黎

都係雞 唔好爭

乜鬼

Is冇肉

Lulu正d！

ching識波

冇錯

guy

根本一樣
同樣都係雞，點解唔叫陀地叫北菇

講得好

駛唔到